重新眾焦五大訴求仲有呢個呀！！！

好少開post, 開得唔好隨便屌

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

大家都知道依家我哋係要令香港有民主㗎可？
趁呢個時候大家冷靜返就快啲思考下我哋下一步應該點做

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

喺完咗登記選民大家覺得選舉仲有好遠嘅時候，
對家已經開始做緊嘢

我哋有我哋登記做選民，佢哋識入侵埋區議會，一步一步繼續侵蝕我哋民主

而我哋連民主人權法個聯署都未過半數呀！！！

點同人講我哋香港人要民主呀？

求求大家冷靜啲，保持頭腦清醒咁去諗多啲有用嘅對策

各自努力，加油

一齊諗下萬一佢DQ書過咗，我哋可以做啲咩去抗議

何況佢依家咁嘅態度根本想硬過

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

簽名啊!!!!!! 推